[有圖][多圖] 你地打夠陣地戰未？幾時先識主動反擊？

打陣地戰？諗住set晒roadblock有哨有滅煙隊有魔法師就得？對面打一粒彈過嚟就擋一粒彈？跟住呢？睇死你最多咪打到一兩隻狗？然後呢？

你同我睇清楚下面嘅圖

係，大家唔可以再滿足喺滅到一兩粒彈打到一兩隻狗度。認清楚呢堆傀儡同爪牙背後嘅real enemy。

做所有，係所有嘢都同我拉返落呢隻real enemy度。

你要幫美心幫黨鐵裝修嘅，同我至少噴返個有英文嘅tag喺門口（詳見我舊post），最簡單噴「CCP / AntiChinazi」，或者共產黨個斧頭鐮刀symbol。你要貼連儂牆做文宣嘅，再貼多啲中共嘅仆街嘢出嚟，可以貼多啲近期啲貼地啲嘅民生新聞，武漢垃圾廠示威鎮壓、北京勞民傷財賀國慶、豬瘟秋行軍蟲之類。你要打網絡戰線嘅，除咗集中警暴，提返多啲背後嘅大仆街共產黨。你要遊行示威嘅，舉返多啲針對政權嘅標語同口號。

你要明白，共產黨一日有對香港嘅管治權，佢就會無所不用其極咁打壓我地。就算有得一人一票普遍性特首，佢都大可以好似HKTV套選戰咁買起個唔聽話嘅民意代表。

長遠而言要打到呢隻70歲嘅大魔頭，就一定要借外力。個人主張有3條大路線，其實我之後另一個post有講，就係聯臺抗共（另一個中國嘅主權實體）（例如幫手促成臺德建交）、火燒後欄（記住民主中國係手段唔係目標）、圍堵極權（都要多謝班中國人成日喺外國出醜）。

Hunger Game入面有句少啲人quote嘅對白，係"Remember who the real enemy is"。中共係我地最大敵人，係文明世界嘅大毒瘤。大家可以咁憎魔警，可唔可以用10倍嘅程度去憎恨佢地背後嘅大魔鬼？應承我即使港雖三戶，亡共必港，得唔得？

TLDR：香港對內要將成個論述轉為對抗中共極權，對外就再集思廣益吓有咩可以做到，中共不倒誓不罷休。

唔好再打陣地戰

要主動出撃

打死一兩隻傀儡都幫唔到件事

何況根本就打唔死

思維上要升級

論述都要升級

香港人呢

想知連登多唔多共諜就睇呢個post推唔推得起

real enemy冇人理